[騙徒]行旺角要小心啲問卷黨

岩岩有個男人死纏難打要我幫佢填份問卷
着哂西裝好似好pro咁
好似係填份關於市場嘅問卷
一開頭佢好熱心咁話可唔可以幫手做份問卷
咁我本身reject咗佢幾次話趕時間
佢又成隻癩皮狗咁一腳伸開佢又癡上嚟
企係我前面唔比我走
咁好啦，我好心幫你做啦
但佢問啲問題奇奇怪怪有啲唔對路
同市場講嘅野一啲關係都無
好地地無啦啦問人有幾多張信用卡，提款卡
又會轉移話題問你平時做啲咩野好似身有屎想降底你戒心
跟住就話做完份問卷會有銀行派息0.125之類一嘅野 ，叫我跟佢走拎份form填
聽到呢到我就r爆哂頭
邊有啲咁嘅規矩
仲要跟埋佢去埋啲唔知咩地方，
愈諗愈唔對路
於是我跟咗佢幾步就話約咗fd，趕時間要走飛甩咗佢

走遠咗啲之後我再google 旺角 問卷黨
如來真係有類似嘅野發生，當初跟住佢走實比人劏到渣都無 ，其實嗰時好在個心突然極到不安第六感叫我快啲走先無野 ，事後諗返起成個過程先覺得好詫異

條友係男仔，着淺藍色shirt，灰色長褲，40歲左右，17x cm左右，講廣東話但有陣蝗味，見到佢唔好比佢呃，各位巴絲小心啲

唔可以比啲騙徒得逞
呃人者賣身葬冚家

根本就唔應該幫手做街頭問卷
班仆街全部都係借啲椅攞人資料同埋搵話題
之後就講到有荀嘢益你咁
叫你跟佢走

同我個case一無一樣

我本來想影佢相
但係條街太窄
佢一另轉身就會見到我
佢嘅位置係鼓油街嗰間百老匯對面馬路
嗰到有間良辰吉時嘅位置左右

樓主係GAY?
靚女都話留多陣索吓佢陣香水味,
男人老狗走過黎做問卷一腳伸開佢啦

旺角問卷黨幾時死全家

我一開頭話唔做呀，但係企係我前面唔比我走

乜仲會有人理呢堆人

我有次都比佢地纏住又係問問題
纏纏下九秒九跑走
其實呢啲濕鳩次次都揀啲無黎精神既人黎搞 平時見到呢啲問卷黨對眼瞪到行睥撚實既話佢地唔會煩你

live緊，依家轉咗個女仔，都係着西裝，有冇勇士過去踩場

更正，個男仔仲係到，依家有2個棟係到

我細個試過比人捉撚左上車
金融講座果啲
跟住趁佢地唔為意先脫險走得甩

仲惡過黑社會

同佢講
有手有腳 牛高馬大 身體健全
但係就出黎偷呃拐騙
我係你老豆就攬住你跳樓死左佢算
係到遺禍人間

呢D係要無視佢直行直過,
出聲應佢就賴皮怨住你

呢班mk仔夠膽死試過係中環出沒
拒絕做都要死纏住你
有次爆seed屌佢
呢度係中環，求其揾個都高學歷過你條廢柴，要呃人死去第二度啦撚樣
之後就走左

我個樣睇落唔夠惡應該拋佢唔到

佢地撚樣欺善怕惡
如果你係咠低頭撳電話佢地一定埋黎搞你
所以依家我行過呢啲黑點地方都抬起頭行
最近我有次撞到啲教會撚
佢地又想撩人傾計 我話咦又係你兩個呀
跟住佢地唔想煩走撚左

巴打好波

點解宜家我冇呢D 人埋我身，成日行過有眼神交流都唔黎搵我

其實今次係我第一次遇到
以往遇到嘅訪問都係正正經經
至少唔會死纏難打唔比你走
啲敗類咁做影響哂真係有需要做訪問嘅人

其實我無中過
不過都係啲咁嘅方式㗎啦
講咗好多年
同埋真係唔明點解有人咁好心肯幫手
見班人東拉西扯都覺得嘥時間啦
又會做晒重跟埋人走

係咪D 保險狗呀?
呃你填問卷之後攞你資料狂Sell plan

我係大家樂嗰邊影過去